有冇好心人坐n31執到銀包

如果有可唔可以喺度留一留言 入邊啲錢可以俾你 但可唔可以俾返銀包我